
Esperienza utile e formativa sopratutto per imparare ad usare git

non avevo mai usato la funzionalità dei branch e l'ho trovata comoda 
sopratutto per eliminare modifiche indesiderate in modo veloce e comodo

4/5
